點解做黃絲就要潔白如雪；藍屍就可以下三流？

有無人可以答到我？

有道德同冇道德嘅分別

你會對是非黑白不分嘅人有期望？

呢樣野你自己講，然後又問人點，我點答你呀

不要苦行

因為我地要站係道德高地批鬥同路人

黃絲諗住可以唔使整污糟雙手呢個諗法本身就係好天真好傻， 相反藍絲呢方面諗法現實好多

將道德標準set到天咁高
咁咪可以做到好似黃藍都一樣咁仆街咁
不嬲都係分化策略黎

人畜之別

唔係要你潔白如雪
但起碼要有良知先
潔白如雪同下三流之間好大空間

呢樣真，我試過買過啲黃店肉完全無味，啲炸蠔得堆粉，價錢又貴，無理由因為黃夾硬撐佢